大家覺唔覺得Nigga同暴徒其實係一樣

藍絲話我地係暴徒
手足話我地係暴徒

又係喎 樓主HOBALL

樓主on9?

你個名

少癲

你老豆就暴徒，日日扑你老母生生你個懞撚

你冇老豆老母

我點睇都覺得係一個窮字